【有線新股東】邱達槍個頭同身既比例係1:2

痴線架

頭：身：腳
1:1:2

搵唔到全身

江主席style

差個電視機就可以變左得得b